毒撚秒回秒回

Bitch/Jerk?

bitch

咁你而家同佢講左啲咩

已經開始掛住你

屌你

美豬

留個名

奇b
別來無恙嗎

咩叫愛？

lm

還好
比asm搞到頭爆

屌我都係
日日都好撚忙

屌你拿倫二手都幾百萬

準備一教訓天光

回復返正常

我都想

加油你都可以

我係負累

U r not

咁都好

發生咩事

傻啦 都唔係

冇啊 純粹又出黎

hug

出黎果陣真係好恐怖

喺邊度出嚟

啲負面情緒

但明明今朝你ok

係。。。 話黎就黎 屌佢

On

I know that feel 我多數會喊下頹下
然後瞓醒就會好返好多

睡了
Goodnight world

I wanna know too

Tmr early work?

咩叫喜歡
咩叫好感

互相取暖

早抖了

希望喊得出啦陣間
早抖喇柳柳
多謝你關心我

雪雪

好肚餓

忘了愛

其實女人比男人大膽

食ing包

煮野食

係嘅

敷緊mask

仲未食夠？？？

想落街買。。。

你喊得出嗎？

我買畀你

唔出

咩包

我今晚都要

未

我都係

提子條包

我又敷

你未食晚飯咩？

芝士包好食

想食宵夜

飲緊麥精

不

買

How

我都想 以前成日都去食甜水

車我

肥啊肥啊點解點解肥啊喂

旺角等

想食碗仔翅 不過有啲遠

冇單 又幫寶寶扮靚靚

我想喊得出

真心你食下公翅 好正

鍾意飲菊花茶

肯定瘦過你

檸檬茶

Ok u win

太甜

唉 但真係唔係話喊就喊到 頂佢個肺

真係辛苦

絲打日日都飲可樂/麥精

無人會秒回我

好攰呀 係咪ar

秒

逼唔到自己

岩岩睇唔到

多一個死亡原因 糖尿病

毒撚一個最開心

下次試下

回你唔回我知乜料

檸茶好苦

我好掛住你 你可唔可以穩我

same

Actually I am planning to do it
I ate so much chocolate these few weeks

甜先好

唔係開始 你係一直都掛住佢

Ok
Give me tg

咪jer啦乖

我依加都唔知邊度有得買
想食翅

我搵

邊夠人生既苦

知咩事啦

好

好似人生

唔鐘意 我自己煮果d 唔會落咁多糖

你係咪真係咁想人jer你

睇唔到

I want faster

你可唔可以text me，可唔可以唔好穩佢，可唔可以將時間俾埋我，可唔可以只係屬於我

咁都要爭
咁你咪chur下佢

而家我就係咁

你點會知

遠到

你睇下你

可以
輸入中...

咁你自己捉牛食

好快就會咁架喇

之後就舒服啲

自己整最好

但你要甜

一齊加油愛你

我都覺好遠

然後總有人做唔到

而我已經分不清
你是友情還是錯過的愛情

唔會自己煮

ok

我唔知邊度有啦 好多年冇食

唔知又要等幾耐

我係你山腳

我唔玩呢味

都有

其實我都好想有個人 係我好想搵，搵佢佢又唔會覺我煩

好快的 放心

太美的承諾因為太年輕 但親愛的那並不是愛情

做完未

你喊未

真

confused

我錯

我好鍾意呢首歌

想捉你

She doesn’t belong to me , she became a stranger

不哭了

去邊都遠

罰你媾佢

算啦 自己死埋一邊好過

牛係我扮

我開始著遊li首歌個陣 就分咗手 記憶好深刻
當然佢係好聽

錯過的愛情就是友情

how could she

我想做果個人 但連入圍資格都無

好易 我多數會煲洛神花飲

She did the right thing by leaving a jerk

兩個人匿埋喺嗰間好細嘅屋嘅時光
真係好開心

是的。。。前幾日比人淘太左，我都

我明 我人際關係不嬲好差 係好彩先有機會

次次搞完一大輪再掂
好似新既一樣

我都成日被人淘汰

你就好

佢唔受

冇太多野唔夠好喇我

現在我一個人不哭了

好難講 有好 但會更痛

支持
反正自己都係垃圾

你扮得最似

哭𠹌左

終於喊到出嚟

寧願當初不相見

怎麼了

毒撚預咗冇人理

好傷感但喊唔到

Good news

再試

其實最怕被取消資格

我想痛

咁你玩邊味

吽

飲茶會訓唔着

唉⋯ 我覺得係我揀做垃圾嘅
係咪太睇得起自己

說好的幸福呢

邊樣傷d....

如今這算甚麼 你是否非他不嫁

好似收唔到

都係垃圾
唔洗分
無人想知

在這呢

仆親傷啲

緣份比你哋相見

大家都羨慕大家

也許是你怕了

好的

喊多陣就無野

禾火了一

你好重

抱抱

試左10次

我叫浩然呀

係 我比你都推到好痛

眼痛了

頂住 捱得過嘅應該

對我好少少會死？

慣了 人大了 不應只有甜

我唔係

叻

放牛

點解女人都咁仆街

經過一些秋與冬
無謂再關心你 我沒資格謂問你

酸酸地幾好飲
但我想試下好似天仁咁 溝茶

你撩交打

去後巷食煙

痛極亦捱下去

男人唔仆街？

不借得太多也想借點火🚬

我係仆街 ：）

快啦 等緊你

揾緊第九味

咁先有女㗎

去到最傷果個位之後就會上返黎架喇
低處未算低姐不過

扮食架咋

無人扶再踩多腳

屌 無女
大家唔好做仆街

飲緊24味

對

廚師

Ok你偽毒

考慮下

明明講好讓我一隻手...

做到攰可以搵我吹水
我愛你三千

我呢徒弟仔

乜呀

我都想搵

唔係毒先會難過 有人鍾意既人一樣有求而不得既人 就算有好多人鍾意 我都只係想我鍾意嗰個在乎我 成全我 只得我

搞咩

Hi 上水？

咁會更慘

你大把女

咪係

咪啦

一睇就個女多

帽？
定我愛的人 不是我的愛人

又拒絕

Sorry唔jer你啲女
唔好再jer我

戴口罩戴得多，要敷

你敷開邊隻

我係個好人

人人親近我 無人爭奪我

最憎人話考慮

咁你中意聽啲咩

幫到我？

有人親近你仲想點

記得係past paper嚟

歌詞

無錯！

自己諗

我知...

我唔記得啦 淨係做過一次

健樂園

諗唔到

嗰陣時日做夜做

下？

不哭不哭

黎多廿次

命硬 number 1

孤獨的理由

用心諗

真係秒回？

係的

hi

會攰

係。。。

我唔攰

200年後再一起

好 諗緊

仔

好辛苦 同佢差唔多每日都傾電話但什麼都不是

講多少少

同我傾算啦唉

我都想有人喊住打比我（好人）

諗到話我知

可以點聯絡你

Who

唔緊要架

真係好頹呀
有人聽下我9up 真好

正面啲諗 起碼有得日日傾

爸爸的花兒落了

我地聽 有咩呻哂佢啦
呢到好多同路人

冇L有錯

聽緊

是⋯⋯

唉 每日又近又遠咁 我真係攰啦

不過人真係貪心嘅
得一就會想二

我都想 我都想
想下好喇

係 想下好了

二就想要三

咁又係... 你情我願 沉左都冇計

真係要改下

我喊

咁放棄佢

唔好到冇咗先後悔

Cannot

想想下 就唔開心 了

打比我 我聽

pm

n 就想要 n+1

你指邊個 定係佢

英子食橙

Infinity

我決定沖個涼返黎再頹
今晚似要難過

有冇聽過人生的意義？

玩哂啦

有冇機會發展？
雖然傾電話真係唔代表乜

人就係咁

我都聽

一早放左

加油呀巴打

佢

想了

咁唔好再想

改到得為止

而家出唔出去好

點打

出去做咩先

同中同忍嘢

係 真係唔代表啲乜 雖然講嘢有啲曖昧 但係因為係我同佢識咗咁耐 佢覺得我係講笑 完全唔覺得我對佢係有一絲嘅好感 好辛苦呀
傾完個幾兩個鐘後又覺得鍾意咗佢多啲 死得啦

去啦 不過戴口罩呀頂

要去太子

我好明

想去就去啦

有 殷海光

做緊兵仔嘅朋友

留tg

咁你最尾有冇話點樣甩身

落巴定公園先？

自爆下先

陰公 習慣成依賴

識玩

做人咁認真係無用

我應該冇認錯
岩岩果個係鋒哥黎

對你從來冇認真過

去bar掛

J jor thx

想做埋一份

冇事的 還好

唔出去咪又係訓唔到

乜水

佢啲女？

咁可以留係屋企頹

每個學生必做的事！

係。。。佢啲女

中同太耐冇見

我？？？？

咁出去啦

你又係佢啲女？

偷偷地

啱啱經歷完
祝福你

可唔可以認真少少

支持

認真地唔認真

去搵的士ing

佢個娘娘好勁

咁佢陪多啲你

黃色的士圈歡迎你

自己小心啲

有幾勁

難聽到

認真地更認真

真嘅 殘酷嘅事實

如果冇呢？

勁到你唔覺佢收緊兵

咁點解你話人收兵先

裝睡的人叫不醒

應該不怕旁人不服氣

上左

心累 不了

咁點都會有覺醒嘅一日嘅

知道

建議同佢講

搭的士都唔call車

做咩咁愁

一齊左幾耐？

實信係你

旁邊者清 上一個po有講過下

去太子好快

不服氣也要服

等你

咁快手

等你準備好先

慢慢你就會捉摸到

好可恥

就到

一巴車落去都唔醒

唔好啦

咁你都住幾近

甜

試下車夠兩巴

因為有黃的嘛

到時你早已離去

早啲返屋企啊

咁唔怪得 再了解下啦
點識先

你一個人到上咗癮？

我黃到發熱添

你話點好咪點好

索住垃圾車既味食野真係享受

會唔會因為call車未夠普及

其實呢啲人嘅諗法係點
話人會走但其實係自己要趕人走

好頭痛呀

是的

咁要試過先知

唔會

慘

不嬲架啦

因為揮手冇

認真想知

我係糖

你是最棒棒的

車佢十巴

自卑

想跟

希望你會

關咩事

係習慣

食緊檸茶
平衡下

講得好

覺得自己配唔上人

不嬲

係呀

Ok see you there

冇事的

習慣可以改

Hou

睇個feel就知

Find the tallest and handsome man , that’s me

咪又係藉口

咁平時出入都幾方便

Nasty man

一係有苦衷
一係未玩夠

係

實際同想像可能會有出入

到時開live

一係我

Yes , I will pay for the drink

你都幾中意趕人走

記得通知我

師傅明白了

想跳落杯檸茶度

好撚正

睇你點理解既姐

Thx a million

唔想俾你入侵我

太多菌啦

冇咩人可以令我改

人生都攰la

我

下 咁如果你表受唔到 真係難行落去架喎。。。要包容 調節下

唔通下下一齊先再分咩

去大圍十分鐘

咁近

慢慢等

可以

唔排除呢個可能性

想落你個心

以前成日過去搵去都好快

拉定筋等你

難d

因為肺炎就唔抵

你可以

去中環都係十分鐘

又好似係

等到老

講笑

唔想咁做 漁翁撒網

你想做比我打嗰個？

我中意挑戰

難過登天

又得姐

I remember 搵日接你放工 送比你

咁你永遠唔會知對方係咪真係啱你

我係想做一齊打個個。。

快d聽侵仔首榮光
好撚好笑

聽咗啦
Cls 好癲

食煙係壞人
咁有公仔係咪一定係老黑

聽左
好正

仲要係坐館

yes i am

潛

你唔開心可以典幫

同我捽甩佢

坐館?

我岩岩車左你孖生兄弟返屋企

個問題係佢食煙 呢個係佢嘅選擇
點解你覺得佢係壞人之後唔開心？

見到呢句笑左

吓
打交叉果個?

好人好者紋乜身

一訓教就發惡夢喊醒

你係咪笑緊我戇鳩

係
南區約書亞冇乜邊個

換車啦

挽留

啱啱唔開心 之後見到呢句真係笑左

嘩
呢位師兄d觀念

答係就得
我真係戇鳩的

我都想可以一教瞓天光

你接受能力高少少就搞掂喇
唔係同d藍絲有咩分別

好難由旁人教化 要你同佢地多d溝通先得

紋身我反而接受到

紋落你賓周度等你討厭佢

真 應該好快比人踢
車左兩次

Arent you drinking with friends ?

係 大家紋曬身知咩事啦

認同

嘩！
難聽過粗口

喂做咩冇啦啦拉我落水

小妹真絲
最多借碌假嘢比你

好不過4月返好少了

唔知點同你講野

陳浩南年代？

Yah but they r playing dice

講真果句
佢真係搵錢搵撚到一條街距離都可以call uber了
見到就憎

你冇腦係人都知

太多嘢諗

好現實

渣ga

做咩唔開心

登陸月球

係人都知食煙唔健康
但係如果後面有原因你又點知

Wtf you don’t join them ?

原來你已經討厭你條賓周
佢好慘

西瓜鞋年代

咪又係因為佢

好多唔係人

做人很苦

我覺得佢都係廢事搭紅跑面阻阻

Watching them playing

你係？

加油

又真

唔係解決咗咩

兩樣都冇
乖仔黎

從來沒有 從來都沒有

太實際未必係件好事

未走曬好似

黃的台囉
屌，佢自己買架tesla自動駕駛啦
唔使揸林寶都大把女俾佢屌

唔中意乖仔

拿來長島冰茶未?

嗰啲直頭溝通唔到

我有齊
佢係我契哥幫我出頭

睡不著

乖仔好慘

你估風濕咩走啲唔走啲

咁嬲把撚

你話乖仔？叫佢哋坐就唔敢企

岩哂 我勁乖

好好啊 我都想有人幫我出頭

好壞

好想再去占卜

睇到佢同大波晴拍片
大波晴又係政棍
根撚本冇講過係幫手足
屌你老母

搵佢 佢勁多錢

係呀d垃圾乖仔

我都想再去占中

做得太出面又比人針

蝕鳩晒

出糧未

你賣西班牙烏蠅?

佢私底下都唔會果下濕鳩

你之前去邊
我之前去問我成年運程同去問佢都係出同一枝籤

我俾你你唔好屌我ok?

shhhhh
我咩都唔g

我去開金鐘果面

撚得閒屌你
就黎餓死

唔係 [/member]

唉屌，好唔開心

扮

有冇地址

吓
次次擺底都俾你屌

condom咋下嘛，冇乜野啫

Y

唔係

夏慤道同龍和道

俾d信任

之前細路唔識世界

最緊要人品好

比鍾意既人無視

佢好鍾意打交㕚
人好唔好就唔知

邊個會唔等錢使

點解你地講野會有個虛線框

呢樣對你失去信任

點解打交叉

Member

我契哥好人黎

信喇 你唔鍾意乖仔丫嘛
我係啊

唔識

我知

想做

咁快踢爆

是撚旦了，照愛

乖啦 唔好扮

試下食屎

愛了

你真係知?

但佢有女朋友

屌！

Gchi你

愛乜春
呢件垃圾你唔係好掛?
越講我越撚慶

佢知碌撚

唔知，但搵得錢嘅殺人放火我都做

牙冬技能：煲劇見到劇中有人喊就會跟住喊

未有男朋友

師傅

Good

唔明，不過是旦啦，抖下再上
痛下又快樂下，再算

成日見到佢

示範？

想佢快啲落地獄

攰

宜家喊緊 你facetime我

冇你電話

岩岩車左佢返屋企

受唔起

我幫你算命
你教我搵錢

你問你朋友

Pm me ok?

有咩恩怨

我已經知道我條命

垃圾左膠淨係識呃錢搶光環搶功勞
唯一做過嘅可能係啲csi口罩

收到 5分鐘後call你

Wa
巧多人搵禾幫禾刀5做
但梨已經知自己條命

你用中式睇？

得唔到回報都愛
好累好痛心但又願意
希望到最後我都可以沒怨恨
你開心就好了
因為同你一齊既時候最開心

Wish u all the best

法國巧諗多大學生刀巧諗戇諗鳩

Most attractive are not those who allow us to kiss them at once (we soon feel ungrateful) or those who never allow us to kiss them (we soon forget them), but those who know how carefully to administer varied does of hope and despair.

係咩

Fk you , my English suck , don’t understand

系

英文書嚟

禾上學英文

差啲以為自己有咁多朋友

排隊啦

She pm ed me already

佢男人黎架戇鳩

鴻溝

喊下好

禾刀咸了

正路

收喇女呢

連登仔:佢地扑過幾多鑊?
我:落地獄未?

哭左成晚

(hug

女啊

我街都冇出點搵啊

岩岩先facetime 完

禾教你牙？

之前都冇

咁 我朋友

咪撚爆啦，咁耐無見

呵返我

嘻嘻

好多人錫你了

典學巧

我係垃圾

閃

盲未

知就好

唔係真心的

讀字典

探埋果條渣仔d仔

祝百年好合

有我在

攬小妹

雀仔又叫 言川

由頭睇起?

以為我地吹水咩

起身lu

來

樓上果條

木牙

睇咗拼音嗰part先

係米紙短

所以真係冇撚屌錯
以為自己做左好多
其實遠遠唔夠

果條廢柴

禾睇5明牙
pm講禾g未

我講禾
不pm 會單剔

禾冰有甘壞

對唔住 唔好鬧我

How’s the drink

Not that great

牙牙牙牙牙牙！！！！

其實我都唔知佢d仔點

Why

牙乜春

係港島 想收工

話我知就得
我八下

佢team勇仔唔聽佢講的
佢試過笠水想走但班人唔跟佢就當眾發人脾氣

返屋企啦
飲朱奶

Moody

佢自己笠水咋喎 屌

冇你陪

Oh I thought sth happen
見下中同咪幾好

同女人睇恐怖片睇邊套好

跟住自己一個走咁柒

叫佢話你知
太多

我既一生

朝早
歡迎你

屌原來你既

唔知有冇自己走
冇跟進

睇佢落妝

goodnight！

丫係 你又去搵囝囝

冰个牙，話我g未

Still waiting

同我一樣分類咗去笑片度
就擺係我隔離咋嘛

你兩個d關係

乜。。。呀。。。。

都算好笑

？？？又點

佢唔化妝

要知道大家安唔安全的

我鬼知
我都係跟佢 不過高層

有女就咪撚入po

安全都爆
日日都驚比人跟

我想跟你
我狐狼

你果隊

我保護你啦屌

過左去
你孤碌撚 有囝

好後期先識佢
之後都無一齊了

祝你在亂流下平安

咪撚聽dear jane

前期我薯仔黎
同佢一齊打交叉

戒唔甩
我由未紅聽到而家

mk

ig 又有自己bb相嘅trend

j ed

who

Sleep or not

Listen to some grunge shit